暈低既感覺其實係點?

暈1暈試過 冇左知覺眼前1黑，好彩 即時醒返

會不由自主咁眼前一黑 即使好努力掙大隻眼 都唔會控制到
會覺得D血上唔到嗰腦咁
會失去四肢嘅控制 嗰人向後坐 試過醒返已經係有兩個男人抬著我
會好急速咁深呼吸嘗試幫自己 但未必每次都有用
利申暈過三次

試過食食下飯唔舒服之後早走想返企諗住抖抖，點知去門口果下隻眼看到既野瞬變全黑，個人差點暈低。好在意志力頂到行到前面張長櫈坐一陣，恰左一陣之後自己行返企沖個涼瞓教

睇野會變黑白色

淨係記得眼前一黑

可以試下訓喺到一陣，再突然彈起身

其實就好似訓左一教再醒番咁，當下個腦好似癱瘓左咁，精神上同身體上失去控制。

我覺得同臨死果下一樣，你個人失去哂控制仲有意識果最後一刻，你知你控制唔到所以直程自願合埋眼，醒左驚醒自己咩事，發左一場惡夢咁

明明前一秒仲企係度
到聽到人嗌你係咁喪搖你嘅時候已經坐左係地下
一邊屎忽痛到仆街

暈之前會唔會話有徵狀 例如話全身好似比針吉／比電電到
咁你暈左幾耐，個下係咪好似訓著左

全黑即係好似合埋眼咁？定似係夜晚睇野左個種黑

係持續定無知覺前一下

但會唔會記得返暈低之前既經歷?

未試過真係暈到無知覺
但有次做太耐運動，沖個涼坐低就成個瞓低企唔返
俾人抬走果幾分鐘睇野都係黑白色

眼前景象會愈嚟愈濛 啲血上唔到腦 跟住開始腳軟 因為我實在暈得太多次 當我feel到又嚟料嘅時候就會同身邊個陌路人講我想暈 然後憑住僅餘嘅意志頂多20秒 就會成個人跌低 嗰吓係好突然就斷咗片 下一秒醒返已經係俾人圍住

合埋眼果隻就好似有啲黑色泡泡cover你對眼咁，之後你個人就好似四肢無力咁累落地下

我試過兩次爭啲暈低
兩次感覺都一樣
眼前有雪花咁
feel到隻眼好似反反地白眼
耳仔好嘈好唔舒服 腳步浮浮
想嘔

我自己嗰陣時係：
突然睇嘢黑晒，跟住頭皮發麻，控制唔到手腳
之後就暈咗
醒返之後好似瞓醒咁，但係覺得全身都好痛
撞到瘀晒同有啲位少少流血咁

試下行山衝上山再突然停低再MUM低10秒再起身
你就知咩係暈既感覺

試過暈過一次
我係坐喺度突然肚痛之後想嘔再嚟就頭晏
企番起身就天旋地轉 唔係好企得穩
之後就眼前一黑
肚痛到眼前一黑 一分鐘內發生

試過差啲暈底
首先會抖唔到氣 呼吸困難 好似吸唔到空氣咁
之前睇嘢會變青色 好矇 再慢慢變暗
成個人好想嘔
成個過種呼吸會越嚟越難 好辛苦

比針吉又冇…

係完全失去知覺，有一次佢地同我講返話我暈咗10秒左右